曾準確預言新冠肺炎 印度神童阿南德：年末有更嚴重災難 明年二月全球經濟崩盤

曾準確預言新冠肺炎 印度神童阿南德：年末有更嚴重災難 明年二月全球經濟崩盤

神棍就係 神童

呢d印度神棍都好信

55

連登仔會信占星呢d on9野？
平時感情台用星座黎ff都仲話可以，依家世界大事都占星？
On9

如果真係全球經濟崩盤
算唔算間接預言侵連任失敗

Simpson 仲準啦

有邊次預言係中過

上年岩岩開始抗爭個時, 幾個邪教係度啊

明年二月wor
理撚得妳 總統已袋

你能預見未來是不是.gif

搞清楚啲時間線未？

沽定先

侵做左總統美國經濟轉好，
今年大選完如果佢連任到，
商人領導會唔會俾國家經濟崩盤呀

搞清楚啲邏輯未？

商人領導唔比俾國家經濟崩盤
咁國家經濟就一定唔會崩盤

說好的五月疫情會完呢？

商人領導會唔會崩就係可以討論既地方,
咁同時間線有乜關係

同冇邏輯嘅間接預言有關

每年都有人預言實有人中

信蕭生好過 呢條友預準到特朗普 退聯 lalaland 咩？

印度 16E人
一人9up一個未來都大把人中

咁未有武肺之前, 有冇人提過呢條神棍嘅「預言」?

廢post, 唔好再推post啦

呢D 預言
永遠都係發生左先講出黎邊個呀媽個親戚個孫

每年有幾百到幾千個預言家
實有一個中架